我有一個超能力

就係暗戀的人會短時間內就有拖拍

我都係

我個能力係...令身邊單身既朋友有拖拍,但永遠冇我份

樓主試下暗戀上面個CC叔叔

NOT GAY

可唔可以暗戀我

屌啊 個能力咁公廁嘅

利申 我都有

我地互相發功咪得

最後係你兩個成庶情侶

連登好兄弟

我個能力係身邊既人都無拖拍 拍緊既識咗我就會短時間內分手

我隻超能力係
每次一揾女神傾計 佢就會去沖涼